有冇人識呢個女Model ？有冇IG ？

有冇人識呢個女Model ？有冇IG ？

唔該Ching!

你呢個係正，但係都係留返比師兄啦

係？咩名？